係咪時候要放棄啦

溝我嗰時秒回 我忙緊唔得閒睇佢就會好緊張咁send多幾個message 嚟依家到手 一日都冇10個對話
究竟男人係咪咁善變 今日同佢講發夢 佢竟然覆我打機 完全冇關心過我呀 我受夠啦

咁似我嘅

好困擾

女人一樣善變，一齊3年，同居2年，話走就走

帽事？有冇傾過

應該唔會係帽事，但女人絕起上黎既時候，真係好絕

係既好唔甘心

唔係女人都絕既 至少我做唔到 次次都心軟

同我一樣，我永遠都係心軟果個

其實望到標題未睇內容

呢啲9成都係”yes”

只係你想有人俾信心你同說服你

放過自己啦 勉強都冇用

講唔出口教我點做

係

啱呀請大大力說服我

都係冇好下場

Same 但大家都冇野好傾 個量自然少左 冇咩既

我先一個月就已經咁，都係時候放棄，看不到將來。

直接同佢講你點諗

女人都係咁

係點？

我會儲下啲勇氣

已經好好啦我兩個禮拜

啱啱一齊/曖昧嗰時秒回 我忙緊唔得閒睇佢就會好緊張咁send多幾個message 嚟依家一日都冇10個對話